究竟泡菜炸雞定黑糖奶收皮先？

前者貴到仆街 後日開到七仔咁都排晒隊

泡菜
黑糖

利申 好想黑糖快撚啲收皮

一定係黑糖

Feel到熱潮到頂慢慢the皮 但仲有一大班代理排住隊等入場

黑糖奶茶俾我感覺就好似係班人俾人洗左腦
好似一個邪教咁

咩黑糖鮮奶黑糖奶茶收皮啦
完全唔知好飲個地方係邊
完全無特別